[突發]『 約會大作戰』動畫新系列製作進行中

今次應該堅料
唔係上次個濕鳩倒數

大人七罪

又崩到仆街

想睇折紙黑化

ok

十香bb

畫崩不如唔好出

小説高質十倍 動畫不了

まじ引くわー

輕小說又要衝一波咁9多續作 feel到會出IS

唔好呀 冇晒新意

要揾過第二間畫 第二季崩到仆街

くるみ ✗
きょーぞー ✓

第一季果間靚好多

走啦 我唔想搞大佢

垃圾不了

終於等到有新一季
睇小說睇到15話

第三季會做到小說第幾本

BTW唔好崩撚到第二季咁就好了

最後點都係三揸大旗 季季都係

睇下邊間接先講

我估七罪+折紙精靈化+折紙反轉
如果得12集好似勉強夠

唔想睇廢萌

最近好多呢d被係看死無新一季的作品出新動畫

唔知甘城呢堆有無

大傳勇傳好想睇

咪又係賣肉廢萌